C.朗再被質疑：唔係靠全隊交波比佢 佢好難再學得以前咁入40球

意甲已過去3輪，但C.朗拿度仍沒有找到入球的感覺，他的意甲首球也遲遲沒有到來。在他陷入窘境時，他的前皇馬隊友艾比奧爾卻表示：C.朗拿度好難在意甲攻入40球了。

艾比奧爾稱：「C.朗拿度好難在意甲這裡攻入40個入球，意甲可是一個與西甲完全不同的聯賽。不過能得到C.朗拿度，祖記就已經贏了，C.朗拿度已經引爆了意甲，意甲的受關注度也大大提升了。」

另外，艾比奧爾也提及了西班牙國家隊和新教練安歷基：「安歷基會把所有事講得好清楚，這是最重要的。我們必須盡快適應他的思路，他的足球理念好正，西班牙隊會很慶幸擁有這樣一位出色的教練。」

「對西班牙隊來說，最終需要找回凝聚力和饑餓感。球隊的實力仍然不錯，但我們必須找到前進的方向，一切都從週六的比賽開始。」

騎哥好波

成朵溫室小花咁

文迪蘇傑係唔會入硬都要交比你

最重要勁過你賤種朗

要扭過哂11個先叫入沒

入一球先講啦垃圾

使唔使post返上年季初啲post睇下大家點恥笑佢

使唔使post返世界盃第一場啲post睇下大家點樣打曬飛機 乜嘢球王登機
然後第三場炒12碼 對烏拉圭隱形 即刻笠曬水

好, 支持巴打你開po 反擊

冇左契左賓周幫佢鋪橋搭路

以前賓C馬做下把位就話幫你拉空 點都傳比你射啫 依家無人做牙朗下把位就唔識踢波咁
牙朗一走 牙馬就好似蛟龍入海咁 要幾多入幾多